全部坐警察總部 集體自首點睇？

幾千人霸道拉撚晒都無位收監

無做錯 自咩首

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

霸路

白白曬兵力？

P牌

係都去警察宿舍啦

死都唔會放過佢地

傻鳩

心酸睇住life

無用，政府真係會逐個逐個捉晒你地去坐監

集體自首不如孤注一擲同佢博仲好

低鳩能
仲要P牌

洗撚自首咩
淨係報案話721見到有人打市民已經得啦

放心 到時會選擇性拉 只拉細路 等你冇哂前途